香港人唔可以麻木

小弟從來都係CD-ROM無開過post又推過任何po
但我有啲說話想講

香港人絕對唔可以對身邊發生嘅事麻木
721 831 101 1111 被自殺各種各種

眼見連儂牆比人清得七七八八好心酸，其實有唔少嘅人透過連儂牆接收資訊，我哋唔可以比佢清完就，必須履行我哋所講嘅撕一貼十。唔可以比人覺得清咗就清咗。

我哋呢場革命更加係唔可以輸，可能終點好遙遠但我哋唔可以放棄。 成王敗寇，贏咗抗爭者就係偉人，輸咗就不斷會比無腦藍絲，魔警話我哋係暴徒，放棄咗我哋就會係各黃絲心中嘅千古罪人。

大家想做比中共藍絲唾棄遺臭萬年嘅香港人，定係流芳百世嘅香港人。

我哋如果輸，輸嘅唔簡止係香港，仲有辜負咁多位手足嘅努力同付出。

歷史係拎嚟銘記，唔係拎嚟忘記。

求下各位唔好忘記連幾個月係香港發生嘅各種事情

光復香港，時代革命
香港人，還拖

p牌仔推唔郁， 求下香港人唔可以忘記
更加唔可以忘記

更加唔可以麻木

除咗起連儂牆，識印貼紙嘅手足都可以派貼紙畀人周圍貼喺鍾意嘅地方嫁

反抗係重要，但我哋同樣唔可以無文宣

只要有心，邊度都可以係連儂牆

只要有文宣，先唔會令到香港人麻木同失憶